三十年毒撚想問下其實去啲萬聖節派對有咩做？

係咪化晒妝咁，周圍搵人影下相就算？
但又唔識對方，影完相無野講唔會好老尷咩？

點解好似好high咁

有無ching可以講解下？

會

飲酒，跳舞，識新朋友，溝女

Abbabababapapappapa

咁大個人 自己諗啦

上嚟連登問係咪on9

可以傾啲咩？

你識新朋友會傾嘅野

求指教

去傳教囉

我地唔應該慶祝撒坦既節日

人去我去心態囉